最近youtube都見唔到brian cha, 車志健廣告

係咪比大家隊爆左
每次見到都靜音,開另一頁再開條片,個邊由佢播哂成段廣告
有段成5分鐘,唔知charge左佢幾錢

輪到佢quit youtube

啱啱又見到brian

因為一睇夠5生秒佢就會charge 我

自願㩒左入去睇

筆直用晒？

有班星佬做差唔多的嘢。係Amazon賣野洗你教?

我仲見到好多 不過佢可能改左plan